有咩家居cam 好用？

$500-$1000方便返工望住個工人同B?

Arlo，美國嘢
一係amazon

昅工人換衫

好貴.....

大陸淘佬嘢啦，最平

只要你唔介意在你不知情嘅情況下，成村人一齊睇你個 cam 嘅話

定係其實買呢個價位既都係大陸野？

玩咩ring cam幾舊水喎

係？
佢官網平野都$1380wo

Arlo 去 eBay 買散裝平啲
Ultra 2 + Smart Hub US$309

blink mini 25us咋喎

logitech d cam 都ok
d-link 就台灣公司大陸做
其他牌子就check 清楚係咪掛名美國實質大陸公司喇